依單野完全係香港依家既縮影

乘客揭港航預辦登機漏洞守行為一年 嘆大企業「解決提出問題嘅人」

同明報之前揭發環聯有漏洞一樣

香港大陸化